zegt: Ik voor mezelf, hij zal nu de spons overgeven - er is geen gebruik meer.
Nou, toch?
Een lichaam kan het nauwelijks geloven, maar dat deed hij niet.
Ik denk hij dacht dat hij het ding zou bewaren tot hij hen uitputte, dus ze zouden uitdunnen, en hij en de hertog konden losbreken en wegkomen.
Hoe dan ook, hij ging daar zitten en al vrij snel begon hij te glimlachen en zei: “MF!
Het is een _very_ moeilijke vraag, _hier_t_ het!
_Ja_, mijnheer, ik k'n vertel je wat er op zijn borst getatoeëerd is.
Het is scherts een klein, dun, blauw pijl - dat is het; en als je niet op je hoede kijkt, kun je het niet zien.
_now_ wat zeg je - hé? "
Nou, ik zie nooit iets als die oude blaar voor schoon uit en weer wang.
